Hkcc轉科一問

我係cc freshman 如果sem1商科轉商科難唔難？

+1

唔難，但要stage2要轉得，轉前要填form加約見兩科既leader

好 感謝！